文匯報踢爆教育局局長楊潤雄講大話

【唇槍舌劍】
文憑試歷史科試題
考評局指有近四成學生
認為日戰時期
日本為中國帶來利多於弊
教育局局長 #楊潤雄 與 #葉建源
在立法會爭論期間
提起他之前估計錯誤

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

網民提供：

點解佢要唔認